仆街就係仆街，不分男女

你係大仆街

人講你又信

我自己講

打幾行字就驅使到你信到十足十

屌，都話我自己諗

求其啦反正唔重要

大家都係姐

我唔係

陳庭佳

痴撚線又唔瞓

你都係